鄭松泰：難民酷刑聲請修例，我投贊成票。預咗俾連登及泛民支持者抹黑我做建制派，智力門檻：110

小丑🤡

咁繼續屌囉
申利: 智力得10

都唔知你做嘜。